一對日日著嘅波鞋，通常著幾耐先換過對新？

如果日日著住周圍行，可以捱幾耐？

2年